有冇人好似我咁每日都一定要聽一次願榮光先訓到覺

冇

你老母老豆比洪水沖走唔緊要 你仲有党呀

聽完訓唔著

你應該係有d心理問題, 去搵心理醫生睇睇佢

一聽就惗起在囚手足

真心聽完係訓唔到

鬧鐘係榮光 訓兩個鐘都夠醒神

same same 從此冇哂聽唔到鬧鐘訓過龍既問題

聽完最多訓唔著，聽完先訓得著唔知係咩構做

較咗做電話鈴聲

成日會諗起，黎明來到要光復這香港

CLS 講個冇字 就要比個打殘體既大陸仔咀咒

不嬲播住訓

聽完又會好熱血 但咩都做唔到

朝早5點： 黎明來到 要光復這香港

真係唔方唔醒神

聽完會訓唔著
攰嗰陣時就會聽

乜唔係應該聽完先訓唔到覺?

真，但係我覺得真正投入好難冇情緒問題

一齊唱比樓豬聽

何以 這土地 淚再流

日日聽

兒登仔上腦到呢個程度，CLS